【相交23年】林保怡講幾次秘送病重李珊珊入院：我一定要搵地方保護佢

大佬原 小棠菜...